政府可唔可以俾d新意

之前全民檢測 吹曬雞 藍絲公司先得百萬人現在想玩全民打針

藍絲紅底公司，全部打國產疫苗以示愛國

一定會叫愛國公司吹雞
不如俾佢地一個人打幾枝
咁咪快啲打哂啲針佢啦

但750萬x2
好難打得哂